V煞的11月5日

V煞的11月5日! 有無活動?

push this

push

嗰日要返工/返學
建議「和你work2.0」+全民V煞面具朝早返工時間大遊行

Remember, remember

放映會？

全港18區放映會

The fifth of November

支持
要搵人派

早啲搞？
迎接11。5嘅來臨？

If you see what I see, if you feel as I feel, and if you would seek as I seek

有呀 全民v煞 大家都推緊112 115就忽略左

有 整左

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

理大酒旅和你Grad暨全民口罩日

朝早理大都有活動呀
成日得閒嘅手足可以過嚟影下畢業相先